嫌逼呀? 搭的士囉

呢句真係串過馬撚
但諗深一層
用呢句真係可以應對身邊9成事情

冇人回牙？單機lo

對政府咁不滿！移民囉！

好嬲呀 殺人囉